[提議］9月8日百國國旗海

1. 多謝有份幫香港出聲既國家
2. 唯獨冇支那旗，激死中共

大家一齊舉自己鐘意既國家啦

想舉美國旗，邊到買好

Bad idea?

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

好靚

會唔會9月8集中美國先
10月1先百國感謝祭?

Sir I am ready

呢個好似好啲
百國旗冇咁急